---
id: dashboard
title: راهنمای استفاده از پنل کاربری تحت وب نانوواچ
sidebar_label: داشبورد من 
---

پنل کاربری تحت وب نانوواچ دسترسی نامحدود در عین سادگی

## داشبورد من در پنل حضور و غیاب نانوواچ

با [ورود به پنل کاربری](login.md) خود در [سامانه نانوواچ](http://app.nanowatch.org) با صفحه داشبورد من مواجه می‌شوید، که در این صفحه کاربر می‌تواند اطلاعاتی مختصر درباره کارکرد، اضافه کار، تاخیر و تعجیل، کسر کار، انواع ماموریت‌ها و مرخصی‌های خود را مانند عکس زیر مشاهده کند.

>لازم به ذکر است که صاحب کسب و کار و ادمین در این قسمت همواره می‌توانند اطلاعات مربوط به حساب کاربری کسب و کار (زمان باقی مانده از اشتراک خود) خود را مشاهده کنند.

![معرفی داشبورد حضور و غیاب نانوواچ](/img/V2/dashboard/dashboard.png)
